有冇人有睇 netflix 只有我不存在的城市

已經睇過動畫,再一次見到加代同廣美係埋一齊真係好吐血
最on9既地方係成件事算合理,主角訓左唔知幾時醒好難要人等,而且如果咁就唔符合套野個名同主旨

但係,我屌你老母,套野拍到加代番黎果陣加代完全已經係女朋友feel
之後仲要話悟係佢既英雄,純情小學生黎講已經甜到出汁
下集秒速收皮,大佬悟就過左十五年,我先過左廿分鐘

雖然合理,但情感上真係完全接受唔到,仲要大個加代完全唔靚再抱埋個b,直頭兩個角色咁
不過對比動畫,減左加代戲份,加多左愛梨,已經算冇咁令人揼春
唔好同我講咩毒撚先覺得咁樣係戴帽乜乜乜,連我老母睇動畫見到加代抱b番黎都呆撚左

btw男主細個演員成日都剩係識碌鳩大對眼